[{"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/632985108", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320181991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320181991/answer/655934157", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u91cc\u6709\u4e2a\u5e9f\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320787010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320787010/answer/661722560", "content": "\n\u5f53\u5927\u5bb6\u6279\u5224996\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u5c0f\u5b66\u751f\u7684\u4f5c\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45304803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45304803/answer/618834650", "content": "\n\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/657498236", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50426133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50426133/answer/663160403", "content": "\n\u5e73\u5e38\u4eba\u53ef\u4ee5\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302695432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302695432/answer/618692423", "content": "\n\u4f60\u66fe\u8d77\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321600509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321600509/answer/663315662", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u56fd\u5a92\u4f53\u9996\u6b21\u516c\u5f00\u300a\u7d20\u5a9b\u300b\u539f\u7f6a\u72af\u957f\u76f8\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318584394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318584394/answer/651752913", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u4e00\u90e8\u4e5f\u6ca1\u770b\u8fc7\uff0c\u53ef\u4ee5\u53bb\u770b\u7b2c\u56db\u90e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23090574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23090574/answer/626911356", "content": "\n\u6d77\u6dd8\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u53bb\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316853536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316853536/answer/631170995", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a1.5\u4e07\u513f\u79d1\u533b\u751f\u6d88\u5931\u80cc\u540e\uff0c9000\u4e07\u4e2d\u56fd\u5bb6\u5ead\u65e0\u8def\u53ef\u9000\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298045490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298045490/answer/660914566", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u5feb\u4e50\u4f53\u4f1a\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33319361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33319361/answer/631507363", "content": "\n\u6709\u4e00\u5bf9\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321723362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321723362/answer/663668089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u667a\u5546\u7f6a\u72af\u5317\u5927\u5b66\u5b50\u5f11\u6bcd\u6848\u5acc\u7591\u4eba\u5434\u8c22\u5b87\u4e09\u5e74\u540e\u88ab\u6293\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317899632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317899632/answer/651407734", "content": "\n\u4e70\u623f\u9ad8\u697c\u5c42\u6709\u4ec0\u4e48\u5f0a\u7aef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50717191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50717191/answer/647891142", "content": "\n\u8001\u5bb6\u4eb2\u621a\u95ee\u4f60\u5de5\u8d44\u591a\u5c11\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321277654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321277654/answer/663903638", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u4e4b\u95f4\u4ea4\u6362\u4e86\u4e0d\u7b49\u4ef7\u7684\u73a9\u5177\uff0c\u4f46\u662f\u4e24\u4e2a\u5b69\u5b50\u90fd\u5f88\u6ee1\u610f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450817/answer/661818143", "content": "\n\u770b\u5b8c\u300a\u590d\u8054 4 \u300b\u8d70\u51fa\u7535\u5f71\u9662\u90a3\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321498493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321498493/answer/661632302", "content": "\n\u5f00\u62d3\u8005 118:115 \u9669\u80dc\u96f7\u9706\uff0c\u5229\u62c9\u5fb7 50 \u5206\u8d85\u8fdc\u4e09\u5206\u7edd\u6740\u664b\u7ea7\u6b21\u8f6e\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450817/answer/661490657", "content": "\n\u770b\u5b8c\u300a\u590d\u8054 4 \u300b\u8d70\u51fa\u7535\u5f71\u9662\u90a3\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296278616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296278616/answer/663808124", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u7684\u7a0b\u5e8f\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297424971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297424971/answer/655603349", "content": "\n\u5728\u5367\u94fa\u706b\u8f66\u4e0a\u8fc7\u591c\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321640638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321640638/answer/663083777", "content": "\n\u5feb\u8239 129:121 \u529b\u514b\u52c7\u58eb\u518d\u6273\u4e00\u57ce\uff0c\u675c\u5170\u7279\u7a7a\u780d 45 \u5206\u8def\u5a01 33 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321277654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321277654/answer/664065806", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u4e4b\u95f4\u4ea4\u6362\u4e86\u4e0d\u7b49\u4ef7\u7684\u73a9\u5177\uff0c\u4f46\u662f\u4e24\u4e2a\u5b69\u5b50\u90fd\u5f88\u6ee1\u610f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\u600e\u4e48\u5904\u7406\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/640566833", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321452623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321452623/answer/661846161", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u7684\u65f6\u95f4\u7ebf\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u6709 bug \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315990176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315990176/answer/635983488", "content": "\n\u4e00\u540d\u4f18\u79c0\u535a\u58eb\u751f\u5fc5\u5907\u7684\u54c1\u8d28\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312850516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312850516/answer/626081330", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u84dd\u732b\u6dd8\u6c14\u4e09\u5343\u95ee\u300b\u3001\u300a\u559c\u7f8a\u7f8a\u4e0e\u7070\u592a\u72fc\u300b\u3001\u300a\u718a\u51fa\u6ca1\u300b\u8fd9\u51e0\u90e8\u66fe\u7ecf\u6216\u73b0\u5728\u300c\u7edf\u6cbb\u7ea7\u522b\u300d\u7684\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320753891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320753891/answer/660980047", "content": "\n\u7535\u52a8\u8f66\u65b0\u56fd\u6807\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u906d\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u6392\u65a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318488688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318488688/answer/662289925", "content": "\n\u5982\u679c\u5e26\u7740\u4e00\u767e\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u56de\u52301997\u5e74\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321574408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321574408/answer/662476747", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u897f\u7532\u8054\u8d5b\u6b66\u78ca\u51cc\u7a7a\u4fa7\u94a9\u7834\u95e8\u897f\u73ed\u7259\u4eba 1:1 \u61be\u5e73\u585e\u5c14\u5854\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b66\u78ca\u672c\u573a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321424046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321424046/answer/661299476", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u660e\u5dde\u4e8b\u4ef6\u5f55\u97f3\uff0c\u5973\u65b9\u8981\u6c42\u9053\u6b49\u548c\u8d54\u507f\uff0c\u5374\u88ab\u5199\u6210\u7d22\u8981\u94b1\u8d22\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/658432723", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63205575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63205575/answer/642523857", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u4eba\u771f\u7684\u793e\u4f1a\u5730\u4f4d\u4f4e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319339373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319339373/answer/654196971", "content": "\n\u5148\u9ed1\u4e1c\u5317\u518d\u9ed1\u5c71\u4e1c\uff0c\u8fd9\u5230\u5e95\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321243928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321243928/answer/659689110", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u8fdc\u770b\u4e00\u6761\u72d7\uff0c\u8fd1\u770b\u90ed\u6cab\u82e5\u300d\uff08\u5b58\u7591\uff09\uff0c\u90ed\u6cab\u82e5\u771f\u7684\u4eba\u5f88\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318711587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318711587/answer/658921404", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u5728\u6b27\u7f8e\u5f88\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321235107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321235107/answer/659708865", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u6027\u4fb5\u6848\u518d\u7206\u9152\u5c40\u65b0\u89c6\u9891\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u7ed9\u6848\u60c5\u8fdb\u5c55\u5e26\u6765\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296859617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296859617/answer/660314120", "content": "\n\u7ecf\u8fc7\u4e00\u5e74\u65f6\u95f4\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u91cc\u7684\u9009\u624b\u73b0\u5728\u6df7\u7684\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/638306825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320415943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320415943/answer/655527596", "content": "\n\u89c2\u770b\u590d\u80544\u524d\u5e94\u8be5\u505a\u597d\u54ea\u4e9b\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308310091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308310091/answer/634693333", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u83dc\u662f\u771f\u6b63\u7684\u7c73\u996d\u6740\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276723188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276723188/answer/635341103", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u6027\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306904393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306904393/answer/635514080", "content": "\n\u5728\u4f60\u773c\u4e2d\u4e2d\u56fd\u7684\u56fd\u5200\u662f\u4ec0\u4e48\u5200\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55590319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55590319/answer/643286159", "content": "\n\u5f53\u5e74\u660e\u6708\u7684\u300a\u660e\u671d\u90a3\u4e9b\u4e8b\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5199\u5357\u660e\u800c\u53ea\u5199\u52301644\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564352/answer/645584985", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u80a5\u80d6\u4e25\u91cd\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320757143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320757143/answer/663231303", "content": "\n\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4f46\u9047\u5230\u66f4\u597d\u7684\u7537\u751f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305778646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305778646/answer/630279413", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u9ad8\u6bb5\u4f4d\u7eff\u8336\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313160368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313160368/answer/627829138", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u7a7a\u59d0\u505a\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29597140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29597140/answer/657581951", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313494140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313494140/answer/615344568", "content": "\n\u9996\u4ed8\u7537\u65b9\u4ed8\uff0c\u4fe9\u4eba\u4e00\u8d77\u8fd8\u623f\u8d37\uff0c\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57722685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57722685/answer/662248696", "content": "\n\u5728\u5b66\u6821\u7a7f JK \u5236\u670d\u5374\u88ab\u4eba\u8bf4\u9a9a\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319923069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319923069/answer/661885599", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279580739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279580739/answer/634414709", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u300c\u6b7b\u68cb\u300d\u4e0b\u6d3b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321723362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321723362/answer/663467511", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u667a\u5546\u7f6a\u72af\u5317\u5927\u5b66\u5b50\u5f11\u6bcd\u6848\u5acc\u7591\u4eba\u5434\u8c22\u5b87\u4e09\u5e74\u540e\u88ab\u6293\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320669736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320669736/answer/658789051", "content": "\n\u6700\u8fd1\u6709\u70b9\u4e27\uff0c\u80fd\u8bb2\u4e2a\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320922926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320922926/answer/658321354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u7ef4\u6743\u5973\u8f66\u4e3b\u88ab\u4eba\u7206\u51fa\u9ed1\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/616870913", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28551841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28551841/answer/658808115", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u793c\u7269\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265681291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265681291/answer/654867428", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u627f\u53d7\u529b\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34475325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34475325/answer/573896298", "content": "\n\u771f\u7684\u5b58\u5728\u539f\u5355\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307914345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307914345/answer/662145436", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u8214\u72d7 \u4f60\u662f\u5982\u4f55\u53cd\u6740\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275176157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275176157/answer/651385156", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u600e\u4e48\u7ffb\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321350020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321350020/answer/661145535", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6e05\u7406\u6052\u6cb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320173538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320173538/answer/660393122", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u56db\u4e94\u7ea7\u8d26\u53f7\u7092\u5230\u5929\u4ef7\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296027310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296027310/answer/661818069", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u4e1c\u897f\u90fd\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff0c\u90a3\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u94b1\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/660688950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321397859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321397859/answer/663717850", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u996d\u5c40\u90e8\u5206\u300c\u5b8c\u6574\u7248\u300d\u89c6\u9891\u3001\u88ab\u8b66\u65b9\u5e26\u8d70\u89c6\u9891\u4ee5\u53ca\u53cc\u65b9\u5b8c\u6574\u7248\u5f55\u97f3\u66dd\u5149\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u4fe1\u606f\uff1f\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320310645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320310645/answer/652686411", "content": "\n\u5c0f\u4e09\u5bf9\u4e8e\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u7684\u4f24\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318465960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318465960/answer/662139852", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4eba\u5410\u69fd\u7834\u4ea7\u59d0\u59b9\u91cc\u6b67\u89c6\u4e9a\u88d4\u963f\u61a8\uff0c\u8fd9\u96be\u9053\u4e0d\u662f\u6b67\u89c6\u4e9a\u6d32\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321449561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321449561/answer/661650677", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6ce8\u610f\u7684\u7ec6\u8282\u6216\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310681355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310681355/answer/654314746", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6709\u8dea\u611f\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321414908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321414908/answer/661007514", "content": "\n\u5b89\u5353\u624b\u673a\u6709\u54ea\u4e9b\u529f\u80fd\uff0c\u662f\u5c06 iPhone \u8fdc\u8fdc\u7529\u5728\u8eab\u540e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/661204730", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450606/answer/661238438", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u56db\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6f2b\u5a01\u8ff7\u624d\u80fd\u770b\u61c2\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320073567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320073567/answer/662680151", "content": "\n\u8d44\u672c\u5bb6\u5df2\u7ecf\u62e5\u6709\u5927\u91cf\u8d44\u4ea7\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u5265\u524a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320073567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320073567/answer/659255429", "content": "\n\u8d44\u672c\u5bb6\u5df2\u7ecf\u62e5\u6709\u5927\u91cf\u8d44\u4ea7\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u5265\u524a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321397859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321397859/answer/661872998", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u4e8b\u4ef6\u996d\u5c40\u90e8\u5206\u300c\u5b8c\u6574\u7248\u300d\u89c6\u9891\u3001\u88ab\u8b66\u65b9\u5e26\u8d70\u89c6\u9891\u4ee5\u53ca\u53cc\u65b9\u5b8c\u6574\u7248\u5f55\u97f3\u66dd\u5149\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u65b0\u4fe1\u606f\uff1f\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320180941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320180941/answer/662562297", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u4ea4\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281128220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281128220/answer/657679105", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u300c\u6276\u5f1f\u9b54\u300d\u7684\u8001\u5a46\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\u4e3a\u4f55\u6276\u5f1f\u9b54\u8001\u5a46\u4e0d\u6015\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306586868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306586868/answer/619527926", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u7684\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320073567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320073567/answer/662237447", "content": "\n\u8d44\u672c\u5bb6\u5df2\u7ecf\u62e5\u6709\u5927\u91cf\u8d44\u4ea7\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u5265\u524a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319339373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319339373/answer/661324518", "content": "\n\u5148\u9ed1\u4e1c\u5317\u518d\u9ed1\u5c71\u4e1c\uff0c\u8fd9\u5230\u5e95\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318657727/answer/661263859", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\uff08Avengers: Endgame\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321433377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321433377/answer/661247009", "content": "\n\u5982\u4f55\u9632\u6b62\u88ab\u5267\u900f\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/657591540", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22855484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22855484/answer/657320514", "content": "\n\u5982\u4f55\u8861\u91cf\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684 JavaScript \u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/640690947", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317970611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317970611/answer/649036734", "content": "\n\u590d\u80544\u5b9a\u6863\u4e86\uff0c\u73b0\u5728\u5c31\u5f00\u59cb\u7ea0\u7ed3\u53bb\u54ea\u513f\u770b\u4e86\uff0c\u662f\u9009\u62e9IMAX\u8fd8\u662f\u675c\u6bd4\u5f71\u9662\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440561/answer/598971310", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6bcf\u5929\u4e00\u770b\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320757143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320757143/answer/662980484", "content": "\n\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4f46\u9047\u5230\u66f4\u597d\u7684\u7537\u751f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/618517307", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37803516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37803516/answer/627160724", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7a81\u7136\u5c31\u81ea\u6740\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312542461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312542461/answer/608603462", "content": "\n055\u578b\u5927\u578b\u9a71\u9010\u8230\u6027\u80fd\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308587474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308587474/answer/613542485", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77ed\u547d\u7684\u79e6\u671d\uff0c\u5982\u4eca\u6709\u4eba\u75af\u72c2\u5d07\u62dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280584367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280584367/answer/661908404", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u4e2d\u7684\u94a2\u94c1\u4fa0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321723362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321723362/answer/663424520", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u667a\u5546\u7f6a\u72af\u5317\u5927\u5b66\u5b50\u5f11\u6bcd\u6848\u5acc\u7591\u4eba\u5434\u8c22\u5b87\u4e09\u5e74\u540e\u88ab\u6293\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316792944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316792944/answer/649644151", "content": "\n\u6587\u5728\u5bc5\u7684\u6700\u7ec8\u7ed3\u5c40\u4f1a\u662f\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319207832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319207832/answer/648180934", "content": "\n\u8ddf\u808c\u8089\u602a\u517d\u4e00\u4e2a\u5bbf\u820d\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321299289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321299289/answer/660893006", "content": "\n\u51fa\u8f68\u4e00\u5e74\u88ab\u8001\u516c\u53d1\u73b0\uff0c\u633d\u56de\u4e86\u4e24\u4e2a\u6708\uff0c\u6700\u540e\u538b\u57ae\u6211\u4eec\u7684\u662f\u4e00\u6761\u77ed\u4fe1\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}]